## Boucle for

- Comment on genere des tableau ? 

Lorsque un tableau existe deja et qu'on veut generer un tableau avec bcp de paire, 

il faut faire une boucle for qui permet de faire de façon repetitive une action plusieurs fois d'affilé 

ex :

je veut afficher 20 fois console.log('toto')

prendre n'import quel bout de code 

````
let i = 0

for (let i =0; i <= 20; i = i +1) {

console.log('toto');

}
````
- Une boucle infinie peut faire bugger, planter l'ordinateur , il faut faire attention a la condition de 'sortie' d'une boucle.
